女友堅持話要去ocamp

死都唔俾佢去。
由佢去，冇事嘅。

帽事嘅ching

去囉 屌你老母

雞黎，中出即飛啦。

堅持要去 o camp 識狗公組爸俾佢屌

放心啦，帽事嘅

邊會有易有事

樓主有冇讀過u ?